之前好難請到倉務員同跟車

倉務9500
跟車13000
基本上有手有腳就請
之前可以半年都未請到人
但依家平均每日都有一個上黎in
仲可以慢慢揀人

司機幾錢一個月

18000
勤工500

我呢邊都係

以前基本上得呀叔呀嬸做倉務
依家請到2個𡃁仔廿歲出頭

閪價都仲有成班人爭

起碼上市公司

𡃁仔

想in 有冇contact